\documentclass[12pt]{article}
\usepackage[paperwidth=323pt, paperheight=480pt, margin=5pt]{geometry}

\usepackage{cmap}
\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[english,russian]{babel}
\usepackage{amsfonts}

\pagenumbering{gobble}

\begin{document}

\textbf{Следствие}:\\
$\{x_n\}^\infty_{n=1}$ $\subset$ $X$\\
$x_n$  $\stackrel{\tau_{w}}{\longrightarrow}$ $x$ 
$\Rightarrow$ 
$\exists$ $\{y_n\}$ $\subset$ $conv \{x_n | n \in \mathbb{N} \}$\\
$y_m$  $\stackrel{||\cdot||}{\longrightarrow}$ $x$\\
Доказательство:\\
Рассмотрим $S$=$[conv\{x_n| n \in \mathbb{N}\}]_{||\cdot||}$ 
    — сильно замкнутое и выпуклое как сильное замыкание выпуклого\\
$\Rightarrow S$ — слабо замкнутое (по Th.Мазура).\\
$x$ $\stackrel{\tau_{w}}{\longleftarrow}$ $x_n \in S$ 
$\Rightarrow$ 
$x \in [S]_{\tau_{w}}=S \Rightarrow x \in S, \ $
т.е. $x$ — явл. сильной точкой прикосновения $conv\{x_n | n \in \mathbb{N} \}$ 
$\Rightarrow$ 
$\exists \ y_m \in conv\{x_n | n \in \mathbb{N} \}: \ y_m$ $\stackrel{||\cdot||}{\longrightarrow}$ $x$

\end{document}